Kpop台十六七歲會員入，其實點樣reject你地先至唔會太hurt？

近排畀個十七歲妹妹煩住
我話我大你七歲，正值拼搏事業之年，冇興趣湊細路女
佢話如果我鍾意佢都可以好似牙真咁成熟咁姣，跟住係咁send啲好obscene嘅相畀我
真係好煩，好想清清楚楚reject佢又驚佢有陰影呢一世唔相信男人
唉，其實點同你地呢啲００後媾通

你負責媾我負責通lor

你有撚柒病

使唔使咁嬲

我最接受唔到人defile年輕妹妹嘅innocence

我搞到佢地大肚 同佢地慶祝母親節

直接啲，長痛不如短痛...

利申；就快17

你諗得自己太重要
事實上佢係好快可以復原

直接啲講
佢都就快成年 唔洗就住就住